見到今日白領勇敢進化，中大勇敢陣地，我心中既一團火又燃燒了起來

各位香港人，係時候一齊起義